仲有工仲有收入既巴打，準備好經濟唔好既環境過優質生活未

沙士個陣好記得
12蚊就有靚飯盒連一罐楊協成野飲

D 餐廳黎緊吸客都應該有一輪優惠俾客

是就好，快啲攬炒啦，啲嘢太貴